是日午餐 餓撚請入。。。

食粉有著餅嘅

今朝食剩

舊薯餅拎翻出黎啦
等陣浸到淋曬唔好食

金拱門？
放咁耐都仲未爛

我突登架，因為我病咗唔想食熱氣野所以浸下佢先食

幾個鐘啫仲好實淨

你好似我老豆 佢食天婦羅個陣又係咁講

我覺得浸咗嘅薯餅都幾好食，薯味仲重咗

痴撚線

濛乜你咁話我

腸

吉 我病咗

弘b我都係

成件事錯晒呀 u know

I know ar
病咗又想食薯餅所以出此下策

浸著餅